# Hidropolítica

## Introducción

Este proyecto busca vincular los **problemas urbanos** con los ambientales, con la finalidad de fortalecer la política hídrica nacional.


## Método

Aquí describir el método.
